專家：內地宗教發展迅速，當局想盡辦法遏止增長

本港學者指內地宗教發展迅速 當局設法遏止增長

內地教會近年處於寒冬情況，好多地下家庭教會被取締，教堂十字架被拆毀，有神職人員受到當局監控。中文大學崇基學院神學院院長邢福增說，內地宗教發展迅速，當局想盡辦法遏止增長。他相信，官方教會內部都有人關注，宗教管控會維持幾耐。

2020-03-09 12:32:53

支持
支拿人唔配有宗教